[{"question": "https://www.zhihu.com/question/324189039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324189039/answer/685490209", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u590f\u5929\u6821\u56ed\u91cc\u7537\u751f\u4e0d\u6491\u4f1e\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321878154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321878154/answer/677973460", "content": "\n\u5916\u661f\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5730\u7403\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324189039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324189039/answer/688320271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u590f\u5929\u6821\u56ed\u91cc\u7537\u751f\u4e0d\u6491\u4f1e\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/674734865", "content": "\n\u7238\u7238\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u75bc\u7231\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23359567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23359567/answer/673084929", "content": "\n\u88ab\u7537\u53cb\u5f3a\u5978\uff0c\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317159502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317159502/answer/675819534", "content": "\n\u5728\u63a5\u543b\u7684\u65f6\u5019\u4e0d\u4f1a\u8e6d\u5230\u53e3\u7ea2\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22688490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22688490/answer/602760806", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u80b2\u513f\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324874674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324874674/answer/687717757", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u5f00\u53d1\u81ea\u4e3b\u4ea7\u6743\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322678282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322678282/answer/683937247", "content": "\n\u5b66\u9738\u8981\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6210\u4e3a\u5b66\u795e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/678485021", "content": "\n\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u6bd4\u8d35\u7684\u8863\u670d\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289536491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289536491/answer/684609239", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u5bfc\u81f4\u5f53\u4eca\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u9634\u67d4\u4e4b\u98ce\u76db\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302187143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302187143/answer/675067147", "content": "\n\u4e00\u53ea\u72d7\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324592400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324592400/answer/686501688", "content": "\n\u5168\u7403\u6709\u8fd1200\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6GDP\u662f\u4e16\u754c\u7b2c\u4e03\uff0c\u6ca1\u6709\u4eba\u8bf4\u5370\u5ea6\u5f3a\u5927\uff0c\u800c\u4e2d\u56fdGDP\u4e16\u754c\u7b2c\u4e8c\u5c31\u89c9\u5f97\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319667523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319667523/answer/686689004", "content": "\n\u5730\u7406\u6761\u4ef6\u5bf9\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296285373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296285373/answer/685153455", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u5355\u8bcd\u90fd\u8ba4\u8bc6\u5374\u7ffb\u8bd1\u4e0d\u51fa\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317520471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317520471/answer/644962706", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u8868\u60c5\u5305\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40439891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40439891/answer/668147008", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u96be\u4ee5\u5fd8\u6000\u7684\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324766538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324766538/answer/686556558", "content": "\n\u52c7\u58eb 114:111 \u9006\u8f6c\u5f00\u62d3\u8005\u518d\u53d6\u4e00\u5206\uff0c\u5e93\u91cc 37 \u5206\u4f0a\u6208\u8fbe\u62c9\u5173\u952e\u62a2\u65ad\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314817737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314817737/answer/628807830", "content": "\nTI9\u95e8\u7968\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u4e0d\u5230\u9ec4\u725b\u624b\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316419448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316419448/answer/685258157", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u91cc\uff0c\u98de\u8239\u90fd\u662f\u5916\u9732\u63a8\u8fdb\u5668\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320199646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320199646/answer/686096171", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c10\u5206\u949f\u5c31\u51fa\u9505\u5f00\u5403 \u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324611407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324611407/answer/686442679", "content": "\nHBO\u65b0\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u5230\u5e95\u5728\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u53cd\u5e94\u4e86\u5386\u53f2\u4e8b\u5b9e\uff1f\u662f\u5426\u5728\u523b\u610f\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323872360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323872360/answer/681366680", "content": "\n\u4ece2019\u5e745\u670811\u65e5\u8d77\uff0c\u8fd8\u6709\u4eba\u76f8\u4fe1\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u672a\u6765\u4e00\u76f4\u6da8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686676503", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61055748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61055748/answer/677483833", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u9002\u5408\u505a\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323038927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323038927/answer/676519940", "content": "\n\u6c49\u5b57\u662f\u5426\u5c5e\u4e8e\u8f83\u843d\u540e\u7684\u6587\u5b57\u7cfb\u7edf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323158566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323158566/answer/683795582", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53d1\u5c55\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51898570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51898570/answer/683851820", "content": "\n\u53d1\u578b\u5bf9\u989c\u503c\u6709\u51b3\u5b9a\u6027\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310062435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310062435/answer/683884599", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e7f\u897f\u8fd9\u4e2a\u81ea\u6cbb\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/671540630", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/684641039", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323872360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323872360/answer/681744123", "content": "\n\u4ece2019\u5e745\u670811\u65e5\u8d77\uff0c\u8fd8\u6709\u4eba\u76f8\u4fe1\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u672a\u6765\u4e00\u76f4\u6da8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270141810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270141810/answer/683435894", "content": "\n\u5982\u679c\u6bd4\u7279\u5e01\u795e\u8bdd\u6210\u771f\uff0c\u5927\u91cf\u6301\u6709\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u4eba\u6210\u4e3a\u5de8\u5bcc\uff0c\u8fd9\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322876390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322876390/answer/682088254", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 3 \u548c 4 \u4e2d\u6d69\u514b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u884c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21342721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21342721/answer/679496515", "content": "\n\u7535\u5f71\u91cc\u7684\u753b\u5916\u97f3\u3001\u5185\u5fc3\u72ec\u767d\u548c\u65c1\u767d\u5206\u522b\u5982\u4f55\u5b9a\u4e49\uff1f\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266919326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266919326/answer/677823257", "content": "\n\u5982\u679c\u8214\u4e00\u4e0b\u732b\uff0c\u732b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264740076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264740076/answer/675826914", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u626e\u732a\u5403\u8001\u864e\u7684\u8f66\u578b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33772508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33772508/answer/674818930", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313622793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313622793/answer/666859359", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u6bd5\u4e1a\u591a\u5e74\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301770801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301770801/answer/651281196", "content": "\n\u4e2d\u4e13\uff0c\u5927\u4e13\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u4e0d\u582a\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322322067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322322067/answer/669542781", "content": "\n\u5e03\u5170\u5728\u591c\u738b\u5230\u6765\u4e4b\u524d\u5230\u5e95\u505a\u4e86\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298657281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298657281/answer/597949221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u4e3a\u4e4b\u60ca\u53f9\u7684\u6570\u5b66\u9898\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310773794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310773794/answer/667777978", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u771f\u7684\u6709\u770b\u8d77\u6765\u8fd9\u4e48\u548c\u8c10\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/658030121", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314568486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314568486/answer/663496437", "content": "\n\u5730\u94c1\u4e0a\u660e\u660e\u5f88\u62e5\u6324\uff0c\u53ef\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8fd8\u662f\u8981\u80cc\u7740\u53cc\u80a9\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309073598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309073598/answer/685374637", "content": "\n\u7ecf\u5178\u300c\u6e2f\u98ce\u300d\u7a7f\u642d\u5982\u4eca\u4f9d\u7136\u597d\u770b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u642d\u914d\u65b9\u5f0f\u53ef\u4ee5\u501f\u9274\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23313777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23313777/answer/684755969", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u88ab\u674e\u767d\u7684\u4ec0\u4e48\u7cbe\u795e\u6240\u5438\u5f15\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324948447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324948447/answer/687420068", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u7591\u4f3c\u65ad\u4f9b\u534e\u4e3a\u529e\u516c\u7535\u8111\u3001\u670d\u52a1\u5668\u7684\u4f20\u95fb\uff1f\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u6709\u4f55\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324627264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324627264/answer/687889303", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u5783\u573e\u5c71\u4e09\u4e2a\u6708\u7684\u718a\u718a\u5927\u706b\u906d\u5168\u4e16\u754c\u540c\u60c5\uff0c\u73b0\u5728\u5168\u4e16\u754c\u53cd\u8fc7\u6765\u8c34\u8d23\u4e2d\u56fd\u7684\u6d0b\u5783\u573e\u7981\u6b62\u4ee4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314568486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314568486/answer/678362415", "content": "\n\u5730\u94c1\u4e0a\u660e\u660e\u5f88\u62e5\u6324\uff0c\u53ef\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u8fd8\u662f\u8981\u80cc\u7740\u53cc\u80a9\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315114773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315114773/answer/624939532", "content": "\n\u4f4e\u60c5\u5546\u7684\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u8bfb\u4e66\u6210\u4e3a\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301770801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301770801/answer/683108777", "content": "\n\u4e2d\u4e13\uff0c\u5927\u4e13\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u4e0d\u582a\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325020554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325020554/answer/688003722", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u53d1\u5e03\u58f0\u660e\u79f0\u65ad\u4f9b\u4e3a\u9020\u8c23\uff0c\u5e76\u5c06\u7528\u6cd5\u5f8b\u624b\u6bb5\u8ffd\u7a76\u9020\u8c23\u8005\u8d23\u4efb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320181991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320181991/answer/655570202", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u91cc\u6709\u4e2a\u5e9f\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27812761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27812761/answer/684706486", "content": "\n\u5012\u5356\u54ea\u4e9b\u5408\u6cd5\u9ad8\u5229\u6da6\u4ea7\u54c1\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296927587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296927587/answer/679548610", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51b3\u5b9a\u6574\u5bb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324675316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324675316/answer/687469838", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u5927\u90e8\u5206\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u90fd\u6bd4\u8f83\u6c34\uff0c\u4f46\u662f\u4e2d\u56fd\u79d1\u6280\u8fdb\u6b65\u8fc5\u901f\u800c\u4e14\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301445027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301445027/answer/671671460", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e0d\u62bd\u70df\u4e0d\u559d\u9152\u7684\u7537\u4eba\u624d\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322571228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322571228/answer/675769562", "content": "\n\u5982\u679c\u7206\u53d1\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff0c\u7f8e\u56fd\u8fd9\u79cd\u6709\u67aa\u7684\u793e\u4f1a\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u4f18\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322161148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322161148/answer/685659475", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u300a\u632a\u5a01\u7684\u68ee\u6797\u300b\uff0c\u751a\u81f3\u89c9\u5f97\u7537\u4e3b\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318519272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318519272/answer/653473759", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\u7ef4\u65af\u7279\u6d1b\u5927\u9646\u5404\u5927\u5bb6\u65cf\u7684\u5730\u7f18\u73af\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323319965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323319965/answer/682573954", "content": "\n\u8054\u60f3\u5728 5G \u6807\u51c6\u4e0a\u9009\u62e9\u9ad8\u901a\u65b9\u6848\uff0c\u5728 5G \u65f6\u4ee3\u4f1a\u7ed9\u534e\u4e3a\u9020\u6210\u591a\u5c11\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299806452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299806452/answer/681205712", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u3a03\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322161148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322161148/answer/685809704", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u300a\u632a\u5a01\u7684\u68ee\u6797\u300b\uff0c\u751a\u81f3\u89c9\u5f97\u7537\u4e3b\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62130511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62130511/answer/681306201", "content": "\n\u5973\u6027\u82e5\u662f\u60f3\u8ba9\u5b50\u5973\u968f\u81ea\u5df1\u7684\u59d3\u6c0f\u6709\u591a\u4e0d\u5bb9\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324675316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324675316/answer/687128391", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u5927\u90e8\u5206\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u90fd\u6bd4\u8f83\u6c34\uff0c\u4f46\u662f\u4e2d\u56fd\u79d1\u6280\u8fdb\u6b65\u8fc5\u901f\u800c\u4e14\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303003204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303003204/answer/610823355", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u600e\u4e48\u6253\u51fa\u4fb5\u7565\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54826697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54826697/answer/678424196", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f2\u4e66\u5f88\u5c11\u6709\u75af\u72c2\u70e7\u8111\u7684\u6743\u8c0b\u53cd\u8f6c\uff0c\u8ba9\u4eba\u770b\u5b8c\u4e4b\u540e\u611f\u89c9\u7ed9\u8dea\u4e86\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324916697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324916697/answer/687325526", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6211\u56fd\u8dc6\u62f3\u9053\u9009\u624b\u90d1\u59dd\u97f3\u88ab\u5224\u8d1f\u540e\u4f17\u4eba\u4e0d\u6ee1\uff0c\u6211\u56fd\u53c2\u52a0\u7c7b\u4f3c\u6bd4\u8d5b\u8fd8\u6709\u5fc5\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324916697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324916697/answer/687462059", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6211\u56fd\u8dc6\u62f3\u9053\u9009\u624b\u90d1\u59dd\u97f3\u88ab\u5224\u8d1f\u540e\u4f17\u4eba\u4e0d\u6ee1\uff0c\u6211\u56fd\u53c2\u52a0\u7c7b\u4f3c\u6bd4\u8d5b\u8fd8\u6709\u5fc5\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324743378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324743378/answer/685977157", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u6700\u65b0\u516c\u5e03\u7684\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u603b\u88c1\u516c\u5e03\u5907\u80ce\u8f6c\u6b63\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u7684\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/686897811", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318923974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318923974/answer/671484354", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u7684\u5348\u9910\u8089\u4ee3\u8868\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303539150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303539150/answer/682474536", "content": "\n\u4f60\u4eec\u53bb\u60c5\u4fa3\u79c1\u4eba\u5f71\u9662\u90fd\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52017376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52017376/answer/130315675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u5065\uff1a\u300c\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u9886\u57df\u91cc\u641e\u7406\u8bba\u7684\u6070\u6070\u90fd\u662f\u6ca1\u6709\u624d\u534e\u7684\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322596976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322596976/answer/679293980", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319377544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319377544/answer/664457850", "content": "\n\u8d35\u7684\u53e3\u7ea2\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u53e3\u7ea2\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312246896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312246896/answer/612407774", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u609f\u7a7a\u7684\u6218\u529b\u80fd\u6392\u524d\u5341\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322596976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322596976/answer/679790180", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321802069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321802069/answer/676649361", "content": "\n\u7b2c\u4e8c\u4ee3\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u54ea\u4e09\u4eba\u80fd\u625b\u5927\u65d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/677794462", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u7981\u5fcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20694013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20694013/answer/523001304", "content": "\n\u5982\u4f55\u514b\u670d\u81ea\u5351\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51473488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51473488/answer/611137489", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u74f7\u7816\u5b9e\u60e0\u53c8\u8d28\u91cf\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/625163971", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323557065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323557065/answer/679942026", "content": "\n\u5728\u98df\u5802\u5403\u996d\u70b9\u4e00\u4e2a\u83dc\u4f1a\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324423801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324423801/answer/686932382", "content": "\n\u5973\u65b9\u6000\u5b558\u4e2a\u6708\u53ef\u4ee5\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53140304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53140304/answer/686591007", "content": "\n\u4ee5\u524d\u7684\u9999\u6e2f\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u65e7\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/685596286", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/630425878", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324678327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324678327/answer/685458266", "content": "\n\u65f6\u9694\u4e00\u5e74\uff0c\u8054\u60f3\u6b63\u9762\u56de\u5e94\u300a\u89e3\u5bc6\u90a3\u573a\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u8054\u60f35G\u6295\u7968\u4e8b\u4ef6\u300b\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309999864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309999864/answer/663796900", "content": "\n\u767e\u5ea6\u4ee5\u5916\uff0c\u63a8\u8350\u4ec0\u4e48\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324040553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324040553/answer/681568823", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6751\u4e0a\u6625\u6811\u627f\u8ba4\u7236\u4eb2\u4fb5\u534e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324948447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324948447/answer/687805957", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8054\u60f3\u7591\u4f3c\u65ad\u4f9b\u534e\u4e3a\u529e\u516c\u7535\u8111\u3001\u670d\u52a1\u5668\u7684\u4f20\u95fb\uff1f\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u6709\u4f55\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23158109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23158109/answer/611687174", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u591a\u6570\u6e38\u620f\u670d\u52a1\u7aef\u662f\u7528 C++ \u6765\u5199\u5462\uff0c\u662f\u5386\u53f2\u539f\u56e0\u8fd8\u662f\u6027\u80fd\u65b9\u9762\u7684\u8003\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324071972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324071972/answer/684405893", "content": "\n\u7406\u8bba\u5206\u6790\uff0c\u52d2\u5e03\u6717\u8a79\u59c6\u65af\u7684\u5b9e\u529b\u3001\u7403\u98ce\u4ee5\u53ca\u5386\u53f2\u5730\u4f4d\u90fd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323853971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323853971/answer/681159844", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e00\u62f3\u8d85\u4eba\u300b\u4e2d\u201c\u997f\u72fc\u201d\u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324837658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324837658/answer/687716542", "content": "\n\u534e\u4e3a\u4e5f\u6709\u7b14\u8bb0\u672c\u4ea7\u54c1\uff0c\u534e\u4e3a\u662f\u5426\u4e5f\u5df2\u51c6\u5907\u597d\u4e86 x86 \u67b6\u6784\u7684\u82af\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302482870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302482870/answer/687325894", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e16\u754c\u4e0a\u4e92\u8054\u7f51\u5de8\u5934\u53ea\u51fa\u73b0\u5728\u4e86\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324736734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324736734/answer/686690753", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5ba3\u5e03\u8fdb\u5165\u7d27\u6025\u72b6\u6001\u5bf9\u534e\u4e3a\u4e0b\u624b\uff0c\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u56de\u5e94\u300c\u6781\u9650\u751f\u5b58\u7684\u5047\u8bbe\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u300d\uff0c\u79d1\u6280\u81ea\u7acb\u3001\u82af\u7247\u8f6c\u6b63\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/687073067", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}]